覺唔覺身高過米七二班撚樣大學生好作狀

大學係學術交流嘅神聖地方
班米七三以上嘅高大衰持住自己高大就係咁溝女
真係影衰哂

55

巴打連米72都冇？

米七二其實都好矮
Btw曾志偉咁矮都食唔少

我覺得高過米六二嘅人都好作狀

樓豬171.5

高過米七=charm=早溝女=無心向學=入唔到u

死矮仔

On9我一七二算中上

如果你係囡咪中上囉 仔嘅話就收皮啦

唔係既 上一代都係中上 你睇依家d老人家
不過我諗依家平均都175 依家出街多左好多>185...

冇米8都唔好叫自己高

女有一七二？
有一七二比人捉去同班女猩猩打wnba喇
笑大人個口

米八=有遺傳病

籃波狗=有病😂

神高神大走去玩玩具
驚死人唔知佢腦部發展遲緩

啲矮撚真係零舍鍾意攞自己嘅身高做標準

米八都係咪撚學人叫大飛啦副校長

都無

On9
社會唔會你吠兩聲而覺得我唔係中上身高

大飛係一種精神
P.s.我練左四八四好多年

訓撚醒未

網上啲嘢都好信
我搭一程mtr車廂有70%男乘客矮過我
出下街喇死毒撚

都唔知你真膠定假膠

屌你老味我以為你陪我耍花槍
原來你真心膠

Sor lor 再黎過 邊度開始

無仔送終喎

咪撚再講
牛佬同金人妖食撚屎

172好意思講嘅

On9
唔通米八果班高大衰好意思講

依家男仔
170或以下=傷殘
175 =合格
180 = 正常
185 = 高
190 = 理想
195 或以上 = 巨人

不過都係要配合身形/樣貌只係bonus

Arm ar
Me 有150

好彩我得米六

你有180

我160

我見過你

發現一隻大猩猩

48係我見過有米八得黎正常的令囝

欣慰了

仲唔chok到你!?
米八可恥!

我講笑咋 得160

U木村型矮仔

男人米八以下都係殘疾

利申我得155

由憐生愛

171.4

姐係過米7=入唔到u
U大靚過米7